JEC巴絲入一入黎

有無巴絲做緊/做過JEC
AE / PE咩價位，聽聞OT到癲，有幾癲？

以前夜晚會直接訓
唔返屋企

哇咁癲，咩部門？
同果陣咩post

知唔知QS果邊點